我屌曬你地班分化撚老母

做嘜撚野呀？個個為左奧巴馬一句說話，大玩種族歧視。大佬呀！依家情況危急呀！係唔係唔想香港人權及民主法案通過呀？btw 大家係推post 之前可唔可以先起一起底睇下佢之前開過咩post 先留言？依家有好多人當左連登係新聞轉播論壇咁！睇到我好嬲呀！

[行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

割蓆宣言
有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

死左咁撚多人都仲有時間走去挽分化，屌曬你地老母